中環OT撚召集

有冇人9點來到遮打陪我叫下

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可